1) Як можна сторити функцію та як ми можемо її викликати?

У JavaScript, функцію можна створити за допомогою ключового слова function, за яким слідує ім’я функції, дужки (), у середину яких можна записати параметри які буде приймати фукнція, та тіло функції, яке обмежується фігурними дужками {}

2) Що таке оператор return в JavaScript? Як його використовувати в функціях?

Оператор return в JavaScript використовується для того, щоб повернути значення з функції. Він завершує виконання функції і вказує значення, яке має бути повернено.

3) Що таке параметри та аргументи в функіях та в яких випадках вони використовуються?

Параметр - це змінна, значення якої встановлюється під час виклику функції та передається у функцію для використання в обчисленнях.
Аргумент - це значення, яке в функцію передає об’єкт, який викликає (caller) функцію.

4) Як передати функцію аргументом в іншу функцію?

Треба після назви функції у дужках записати що як параметр буде передаватися функція, а потім, під час виклику, в дужках вказати назву функції що буде передаватися як аргумент